明明係自己講分手，講完好撚後悔

明明係自己講分手，講完好撚後悔

我都好撚想講，但係未講就後悔

大家咁話 分左手4年 都衣加仲未放低

因咩事分手？

佢無挽留？

有

咁咪一齊返

人地心己離開

咁佢就唔會留你啦

唔愛你點會留你

我和你斷了聯繫 不代表我不想你

俾多次機會佢喇